人生失敗者既入一入黎

瘦矮毒 讀書又差
出黎做野人工又低
性格又差 人緣唔好 冇咩朋友
A0狗
搵唔到一種優點
冇做過一樣野成功過事
點算好

廢到開post 冇人理

講咁白做咩 小小保留ok

好理解
同你係同類人
我地嘅優點係有自知之明

加油啦，兄弟

冇凸個柒頭出黎嚇親人 算係咁

咁咪努力做人囉
老老豆豆 身邊不少而啲人
但係明明係果啲自怨自憐嘅人
知自己差 又唔去改 淨係得個灰 得個呻
樣衰咪執下自己囉 冇文化咪睇多啲書電影畫畫音樂 冇學歷咪進修囉 再不濟咪學好英文或學多種語言囉
明明係自己冇堅持又淨係識活喺自己comfort zone 覺得自己冇用 而唔去努力改
你當人人天生靚仔天生醒天生有錢天生有學位
不排除有 但絕大部分唔係 靚囡都要化妝啦
不思長進又成日話自己冇用
事實
你係冇用 因為你冇堅持去改變你冇用而個事實

成日想屌醒身邊而啲人 但佢哋大多數又心靈脆弱不經屌

叫我
人生最成功既地方就係一直失敗

Time to go~